如果唔滿意警察行為可以點呢?

已bookmark

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

一定先記錄，用盡所有可行的方法追討

係 先唔好理追唔追討D咩 令佢地煩一煩都夠

咁多位巴打 可以既話阻你哋2分鐘
諗清楚自己出黎做咩 唔好因爲驚 你嘅一舉一動都可以帶動到其他人
祝你地今晚成功
曾經係前線的人上

推